女大學生偕男網友唱K 疑遭迷暈送院網友帶署

一名年約20歲女大學生，昨晚(2日)偕男網友到觀塘一間卡拉OK消遣，期間報稱飲了一杯飲品後感到頭暈目眩，其男友人獲悉立即趕到卡拉OK協助，並遇上男網友正扶女事主離開，連忙上前阻止及將女事主送院。

至今早(3日)9時59分，女事主甦醒後，懷疑飲品內遭人落藥，遂由男友人代為報警。警方抵院調查，並聯絡上男網友，將他帶署調查，暫列求警調查案件處理。據悉，女事主早前透過交友apps認識該名男網友。

男友人點獲悉

臭雞 有仔仲同人唱k